【移民台灣】睇下台灣人對於香港人既印象

到底台灣人圍內對於香港人既印象係點?
可以睇睇下面2條LINK 1條係巴合 1條係K島
呢2串頭PO都係講香港人想移民台灣
希望巴打睇就好啦 唔好去留言

睇完覺得如何

我又想問返巴打們
你地對台灣人既印象又係點呢

無人想知台灣人點睇香港人
一班井底之蛙

呢一班好似全部都係打 online game 啲人嚟既

打機嗰班台狗大部份啲格同港豬一樣，
加上佢哋唔識英文又唔留意國際新聞，
講啲嘢冇內涵到

佢地話香港人鄙視台灣人

之前的確係, 成日笑台灣仔廢.英文廢.
只係鍾意台妹..
但自從支那自由行, 同支那人比較之下, 香港人反而覺得台灣人斯文優雅
好似無以前咁負面了..

台灣都有好多分化L
之前呢到都係, 成日話英文食人血慢頭
低調處理就可以